[集思廣益]一人一種勁乞人憎嘅人

我先

1) 明明距離部lift好撚遠，但係見到部lift就黎閂門又死都要衝埋黎撳
搞到成部lift嘅人都要等佢一個，我屌你老母好心你就搭下架啦

2)搭鐵繁忙時段喺金鐘等車， 企喺前面果啲仆街上咗車之後永遠唔識行入去
明明入面好撚多空位，啲人寧願用個身頂住後面啲人都唔肯入去，搞到後面嘅人又要等多幾班車

仲有好多呢啲社會敗類
屌你真係辣撚殺，根本係劣質基因黎

仇女狗

你個Category同我有啲唔同
我講緊因為個人質素差而麻煩到人果啲
垃圾唔分國界種族

木屍

pish

FYP free rider

1) 明明睇住我就行到埋部lift，見到我衝緊埋嚟都撳閂門，我屌你老母，搞到我又要等下班lift

2) 搭地鐵繁忙時段喺金鐘上車， 諗住企近門口方便係尖沙咀落，後面果啲仆街又係咁撞入嚟，永遠唔識禮貌
明明入面好撚迫架啦，啲人又要用個身頂住度門，搞到架車又遲左開，好心你就搭下架啦

仲有好多呢啲社會敗類
屌你真係辣撚殺，根本係劣質基因黎